宜家啲中學生可唔可以檢點少少

7/9機場更新 求求大家

加油

死毒撚無撚啦啦po人上嚟做乜春

土地問題

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

你自己中學果時冇得玩
就要人地依家唔可以玩？
真係毒撚先會眼紅

關你撚事

我中學同宜家屌到數唔哂 宜家仲會眼紅？
我想推到佢地係學校比人笑
比家長知 唔人鬧咋

利申 中學因為呢啲野吃過唔少苦頭

姐係你以前比人屌過就要依家就要屌返人啦？
Focus返係太子啦
分下輕重啦Ching

坐吓大脾姐 唔洗咁都拎上黎批嘅
不推

係味好嬲好唔爽呀 我宜家係太子 過黎打我

屌你乜撚野時勢 仲玩分化
幾廿歲人未拍過拖唔抵得？

係咪好嬲呀 黎太子打我

橙旗

企鬆少少 咁完好危險

黑旗[black][/black]